迪迪尼買左fox會出現好多影響效應

多套fox籌拍xmen電影極大機會取消
x-force
牌王
Multiple Man
The New Mutants 2
Doctor Doom
等等

已拍好既X-Men: Dark Phoenix迪迪尼會有機抽起唔再上映
以影響重新建立新marvel's xmen宇宙

嘩，咁都被你睇得穿真係好西利呀

你不如預計下幾時先達到你所講的成績先啦

On9

你唔係block左佢咩

係喎，Block錯左人？

block撚咩 佢唔通真係想自己玩單機

搞手只求打個和

唔知仲以為樓豬係迪迪尼定係fox到做

牌皇就算尻數啦

呢套野支爆一樣

又話唔會再咁

Comic Book Movie呢個clickbait網都信
好心咁大個人用下腦獨立思考下
咪見到篇報導英文寫就信到十足十啦

oh no 又有報導，post 資訊只係帶出個消息，會唔會成事實將來發生先知，同用腦思考有咩關係，娛樂新聞就係拎來娛樂吹，你要所有變成事實先講得，咁你唔需要再出post

果個post只講到最後埋單7億5就唔駛蝕，如最後唔到個數wb就要蝕咁簡單，有咩好拎來cap圖咁特別，cap圖果個低b我都話同佢溝通唔倒block 7左佢，家下有人引言先睇倒就回下啦

係你自己話全球估應有7億5架大哥
咁都想搬龍門會唔會7得濟

PROBABLY cancel

就算佢照上 3傻真係好唔開胃